極緊急！be water戰術已經失效

好明顯，對家有大量新增兵力，而且大量鬼混入。出哂暗黑兵法，又扮示威者，又用私家車裝龍，仲入埋地鐵打。

be water已經比狗破左，同對家底線冇下限。

贏既方法得反2個：
1. 和你飛制霸：
完全塞滿整個機場，arrival departure都要塞。之前和你飛太on 9，成個嘉年華咁，完全冇作用，因為你冇阻到任何航班(唔計罷工個次)。唔係班狗唔來清，係清都廢事。而家係不合作運動，唔需要考慮點阻到人，如果想唔阻既，路你都唔好堵。

必需要癱瘓整個機場，呢一點和理都可以做到，只要多人就得. 唔好話咩機場特警shoot to kill，又唔係叫係沖入禁區家，你塞爆出面，禁區自然都會塞滿旅客。

只要夠多人塞住機場就夠，又唔洗沖，亦唔怕比人拉，咩都唔做齊做塞滿佢，就可以癱瘓，一定要癱瘓，癱瘓，癱瘓！唔好放人，逼佢地停機場。

2. 暗黑冰
唔多講，大家明啦，目的就係我地整做白色恐怖。

立刻停止勇武(暗黑除外！)，而家係和你飛同暗黑主場！

入商場玩

講左癱瘓機場成個星期

勇武派係都唔敢係機場勇武

聽人講一次啦

希望大家同時立即發動十八區文宣， 文宣嘅力量好強大， 大家千祈唔好忽視， 唔好令今日流曬血得嚟嘅材料浪費

勇武要升級
文宣要更鋪天蓋地
和理非要再次出動
大家都用一次遊行去call返班和理非出黎

push

暗黑戰法 全面進場

唔洗勇機場，只係坐爆佢就夠！

幫推
——————————————

請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解
不用互相攻擊 各有各做

推！

呢個stage覺得可以搏封arrival落機一律走唔到，點睇?

任何行動升級前, 一定要先做好文宣
我地要出師有名
胡亂的出招, 只係會令中立人士流失
請唔好唔記得我地的招式
和理非 -> 死線 -> 勇武

推

機場根本唔洗勇,只係要和你飛就做到個效果

今日有去和你飛，其實機場和你飛就夠
塞爆佢已經好有noise，加埋deadline

今日有，但唔夠多人，塞爆佢！！！

加埋擺買：不買luxury items,不入大商場消費，撐小商戶

夜晚明明氣氛好好，但係開始走人